求揾返一個PC既恐怖遊戲

特徵
1.講述一個BB出世
2.冇記錯好似係Steam有得買既Game黎
2.要完成一啲指令先可以玩過場小遊戲
3.啲指令全部係標題度玩
I : 較解像度
II : 較遊戲既顏色度
III : 上下癲倒 個滑鼠要慢慢移去Start度

求救

仲有每玩完一個Task，玩埋個過場小遊戲就會返返去個標題度

同埋每次個⼀標題都會變黑啲

揾倒鳥

最後係自己搵到